\section{Домашнее задание}
\begin{enumerate}
	\item Сделать программу, где будет одна переменная с именем \textit{a} и значением \textit{4}, а на экран с помощью умножения будет выведен квадрат переменной.
	\item Сделать программу, где будет две переменные \textit{s} и \textit{t} - путь и время соответственно, числовые значения задайте сами, а на экран выведите скорость.
\end{enumerate}